{
    "category":{
        "title":"分类",
        "List Categories": "List Categories Chinese"
    },
    "Id": "ID",
    "Id": "标题",
    "Title": "标题",
    "Description": "描述",
    "Slug" : "金属块",
    "Thumbnail" : "缩略图",
    "Detail" : "详情",
    "Categories" : "分类",
    "Submit" : "提交",
    "Cancel" : "取消",
    "Edit Category": "编辑类别",
    "Home" : "家",
    "Create Category" : "创建类别",
    "List Categories" : "列表类别",
    "Create" : "创建",
    "Update" : "更新",
    "Create at" : "在创建",
    "Modifield at": "修改于",
    "Static Articles" : "静态文章",
    "List Static Articles" : "列出静态文章",
    "Create Static Articles" : "创建静态文章",
    "Edit Static Articles": "编辑静态文章",
    "Tags" : "标签",
    "Create Tag" : "创建标签",
    "Videos" :"影片",
    "Users" : "用户",
    "Listing": "清单",
    "Member": "会员",
    "Banner": "旗帜",
    "Playlist" : "播放列表",
    "Poster" : "海报",
    "List Playlist" : "列表播放列表",
    "Create Playlist" :"创建播放列表",
    "Edit Playlist": "编辑播放列表",
    "Video Detail": "视频细节",
    "Remove" : "清除",
    "Summary": "摘要",
    "Video" :"视频",
    "Views" : "查看",
    "Created": "创建",
    "Updated":"更新",
    "List Member": "更新",
    "Update Profile" : "更新个人信息",
    "Delete": "更新",

    "Edit": "更新",
    "Language Chinese": "更新",
  "this field is required": "更新",
  "synopsis": "更新",
  "Status": "更新",
  "true": "更新",
  "false": "更新",
  "Type of Video": "更新",
  "Public Video": "更新",
  "Private Video": "更新",
  "Partial Private video": "更新",
  "Trending": "更新",
  "Upload Poster": "更新",
  "Click or type to filter": "更新",
  "Change Poster": "更新",



    "Full Name": "更新",
    "Avatar": "更新",
    "User Type": "更新",
    "Active": "更新",
    "Suspended": "更新",
    "Save": "更新",


    "List Banner": "更新",
    "Image": "更新",
  "Order": "更新",
  "Type": "更新",
  "Create Banner": "更新",
  "Edit Image": "更新",
  "Link": "更新",
  "Edit Banner": "更新",
  "Category": "更新",
  "Liked Video": "更新",
  "Search": "更新",



  "List Tags": "更新",

  "Error!": "更新",
  "Success": "更新",
  "Videos in playlist": "更新",
  "Add Video": "更新",

  "error": "更新"
}
